突發（荃灣）popo coming

Push

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推

陳迪紳你個黑警外父出緊嚟打人呀

唔好🈶️事

1051 update

報哨兵tg la

唔好有事

救護車車牌A502 唔上得 警察扮救護員

link ?

係

push

沙咀道中銀多狗

狗車移動

[正式宣佈] 香港警察 已成為 武裝恐怖組織

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

出黎掃地

包抄

唔好鬥啦，快啲走，目標已達成

走啦好冇

移動中

今日上山唔安全，一早有狗車係老圍等緊

暫時冇其他街有狗車

暫時冇

大河道

#荃灣 2259
狗已經係不同地方擺咗盾陣
-新界南狗局同熊貓酒店交界
-千色店中旅社對出
-福來邨同新領域廣場中間
-愉景新城附近工廠區對出
-爵悅庭對出
-寶石樓對出十字路口
-沙咀道球場對出馬路同天橋
source:哨兵tg group

FC了